[年經]2017最後一個有聲post

我老豆何止會變鬼佬 直～程可以變做你老母呀

呢兩年莫講話打牌 打飛機都唔得閒呀

吓？咁點得呀？！